一人一個討厭既Beauty Youtuber

我先

jessica wong

愈操愈大隻

仲有呢件

討厭咪唔好睇 又要憎又要留意人地 做咩事